# TESTE AUTOMATIZADO

Teste automatizado desenvolvido para desafio de vaga na empresa sensorweb 

## Instalação

para instalar a biblioteca selenium basta rodar o comando pip install selenium no terminal do seu projeto

## Execução do projeto

Para conseguir executar o projeto basta fazer o download do arquivo main.py e do chromedriver.exe e manter eles na mesma pasta quando for executar
